智破蒙面法方法

其實可以唔蒙面
晝晒成塊面得唔得?

推

顏料唔得

Sor
冇睇佢地講咩

Halloween點算

2019年10月5日中国香港正式實施反蒙面法
On 5th October 2019 Hong Kong China officially implemented the anti-masking law

顏料唔得港女點化妝

可以易容，假牙，假鬚！

幫藍絲噴黑塊面佢係咪會比人拉